Додати в новинний сервіс TypeORM та замінити fileDB, або якщо використовуєте knex.js або Sequelize то замінити їх





Технічні вимоги
Створити entity для моделей User та Newspost.




// User schema
{
  email: String,
  password: String
}
// Newspost schema
{
  title: String,
  text: String,
  author: User
}


Реалізувати таку функціональність





Усі нові новини при створенні мають мати автором залогіненгого користувача
На сторінці перегляду усіх новин потрібно відображати емейл користувача, який додав цю новину
На головній сторінці для кожної новини потрібно відображати емейл користувача, який додав цю новину